【舊文重溫】台仔：香港勇武派無撚用，幾百個火魔無一個燒到狗

我知台仔口賤，係手足心地善良
但今日已經有中學生中槍，手足們唔需要再為自己設限

因為真係孬種(包括我自己)

腐蝕魔法計唔計數

係好既開始 但善用火攻先可以真決勝

推

其實講得沒錯
721 黑警怕黑社會
831 929 101 就係我地太善良

軍師

幫手up

香港人太善良，連還擊都唔夠膽，明明人數多過佢地好多，當警狗衝前就9秒9跑走，之後又比班狗捉幾個人

好易tk

升咗火魔法先

有手足講過係距離問題
依家一般對峙距離＝tg距離
但手擲既火魔 一定唔夠tg咁遠 所以要用傘陣押前
今日見沙田 ymt都有手足試過咁做 但班狗一定會開槍還擊 詠唱時間都未必夠
所以真係要所有人一切夠勇氣成條防線衝前 一齊火魔先得 最好係速龍未出陣之前

其實要分清本身放火魔法既目的係咩

岩岩仲係初學者階段果陣 成個連登都係鼓吹要燒野燒垃圾 製造road block方便撒退或者防守

而家要變成進攻既話 係時候要學識掟狗車掟狗

最理想其實係淋火水落狗到再放火

我驚之後係扔向d狗燒

我都想知點解咁多火魔法但係燒親都係雜物同地下

所以大家唔好一味屌 係真係要俾時間前線進化
我相信以香港人既學習能力 一定可以變戰鬥民族

名符其實隔岸觀火

屌你老母講就叻 自己落場呀 得把口

講真你事不關己 講就輕鬆

推
一定要班黑警落地獄

真係屌醒哂

我都係咁話，推

呢段有陳巧文同四川地震捐款feel

佢地當年d台灣警察有冇咁兇殘先

kmt戒嚴時期既兇殘程度 及得上依家既中共

講得好

好想升級成蟲系魔化師，日日放寶寶在黨鐵

pish

唔好咁講啦，今日大家既決心旺左好多，有人開post話開始有革命feel, 好既開始

先揼油漆催毀啲狗嘅視野先都可以，油漆中含有天拿水

講得好好
燒到兩個體無完膚 佢地就唔敢再做任何野

1947年二二八台共已經帶台灣人衝軍營、差館搶槍組織民兵

善乜撚野良呀 懦弱就懦弱啦

燒！

因為POPO離得遠又唔夠力掉,二又掉唔準
近又要跑定又點唔切火

可考慮用制高點 突襲 甚至誘敵戰
燒既亦唔係一定要狗 可以係狗車同狗屋

其實喺高處淋幾kg油落去狗，再留下魔法師補魔，即刻群體aoe

其實群體戰好難 前線行動力好強 但只有好少人先有意識去打陣型

對住黑警仲要講良心？

真心 印尼一日超越左我地幾個月既運動 不過唔受國際重視

屌你中記者仲撚多

駁五刀刀

但係認真，去過現場就知道要掟中冇咁容易
距離咁鬼遠
叫個垃圾台仔過嚟掟啦笨

參考元朗921做法

叫個垃圾台仔過嚟掟啦笨

二二八同六四係過之而無不及

但好在最後都成功建立民主政權
((雖然依家都幾多on9議員

岩呀 唔可以衰俾台仔睇

冇計
始終中共春袋
印尼問你係邊都未必答得出口la

如果係台仔一早攻左入警處

pushh

屌你我都奇怪點解掉左幾百粒都無粒中 係咪特登

因為係黑警掉嘅為主

唔係 係真係難中
同埋係今日之前 法師們火魔主要目的係燒死物/撤退

佢真係講中要害，想要endgame除咗外國施壓就唯有迫到解放軍出動，除此以外就係長期戰無了期拉長戰線，直到一方投降為止